港台節目幾點有

而家CCTVB 唔播港台節目
咁如果想睇頭條新聞，鏗鏘集……除左上網站、app之外，咁係31/32台，幾點會播以上節目？
定係唔會係31/32台播？？？冇得電視睇？？？？

你上網睇節目表啦上緊問完自己上網睇都睇咗囉